{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_080651",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "새벽"
    },
    "text": "江原道特別自治道平昌郡ジンプ面陳副中央路49-2に位置した未明、毎日は毎日新鮮な材料を使用して、食べ物を提供します。この食堂は陳腐未明、検索や陳腐交番検査で50m内に位置しております。運営時間は土曜日から火曜日まですべて07:00から21:00から毎週月曜日は休業日です。メニューには多様な食べ物があります。骨ヘジャンクッは9,000ウォンで、カムジャタン(大)は37,000ウォンです。熟成キムチピョチムは40,000ウォンで、未明、鶏の足は20,000ウォンです。牛の頭のクッパは10,000ウォンで、カムジャタン(中)は30,000ウォンです。甘いスンデクッパは9,000ウォンで、スンデグッは8,000ウォンです。大豆もやしへジャン汁は7,000ウォンで、辛い骨の蒸し煮)は40,000ウォンです。骨の追加は20,000ウォンで、スンデ皿は10,000ウォンです。炒飯は2,000ウォンで、ラーメンは1,000ウォンです。ご飯は1,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "江原道特別自治道平昌郡ジンプ面陳副中央路49-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間はいつですか？",
            "answer": "土曜日から火曜日まで、07:00から21:00まで営業しています。毎週月曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "この食堂のメニューには何がありますか？",
            "answer": "骨ヘジャンクッ、カムジャタン(大)、熟成キムチピョチム、未明、鶏の足、牛の頭のクッパ、カムジャタン(中)、甘いスンデクッパ、スンデグッ、大豆もやしへジャン汁、辛い骨の蒸し煮、骨の追加、スンデ皿、炒飯、ラーメン、ご飯があります。"
        },
        {
            "question": "骨ヘジャンクッの値段はいくらですか？",
            "answer": "9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カムジャタン(大)の値段はいくらですか？",
            "answer": "37,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "熟成キムチピョチムの値段はいくらですか？",
            "answer": "40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未明、鶏の足の値段はいくらですか？",
            "answer": "20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛の頭のクッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カムジャタン(中)の値段はいくらですか？",
            "answer": "30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "甘いスンデクッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンデグッの値段はいくらですか？",
            "answer": "8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大豆もやしへジャン汁の値段はいくらですか？",
            "answer": "7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛い骨の蒸し煮の値段はいくらですか？",
            "answer": "40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "骨の追加の値段はいくらですか？",
            "answer": "20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンデ皿の値段はいくらですか？",
            "answer": "10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炒飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "1,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 494
    }
}